請問依張專業電競椅邊道有得賣

我見us amazon賣hkd400，jp amazon賣hkd800，淘寶賣hkd1000。
香港邊道有？幾錢左右？

一望就知坐壞腰